(this.webpackJsonpmilionaire=this.webpackJsonpmilionaire||[]).push([[0],{10:function(e,t,c){},12:function(e,t,c){"use strict";c.r(t);var a=c(0),o=c.n(a),n=c(5),r=c.n(n),s=c(2),i=(c(10),c(1));function u(e){var t=e.setUsername,c=Object(a.useRef)();return Object(i.jsxs)("div",{className:"start",children:[Object(i.jsx)("input",{className:"startInput",placeholder:"Inserta tu nombre",ref:c}),Object(i.jsx)("button",{className:"startButton",onClick:function(){c.current.value&&t(c.current.value)},children:"Empezar"})]})}function d(e){var t=e.setTimeOut,c=e.questionNumber,o=Object(a.useState)(30),n=Object(s.a)(o,2),r=n[0],i=n[1];return Object(a.useEffect)((function(){if(0===r)return t(!0);var e=setInterval((function(){i((function(e){return e-1}))}),1e3);return function(){return clearInterval(e)}}),[r,t]),Object(a.useEffect)((function(){i(30)}),[c]),r}var l=c(3),m=c.p+"static/media/play.8e5f6d1d.mp3",x=c.p+"static/media/correct.160572d7.mp3",j=c.p+"static/media/wrong.e9468218.mp3";function b(e){var t=e.data,c=e.questionNumber,o=e.setQuestionNumber,n=e.setTimeOut,r=Object(a.useState)(null),u=Object(s.a)(r,2),d=u[0],b=u[1],p=Object(a.useState)(null),O=Object(s.a)(p,2),f=O[0],v=O[1],g=Object(a.useState)("answer"),C=Object(s.a)(g,2),h=C[0],N=C[1],w=Object(l.a)(m),y=Object(s.a)(w,1)[0],q=Object(l.a)(x),$=Object(s.a)(q,1)[0],E=Object(l.a)(j),A=Object(s.a)(E,1)[0];Object(a.useEffect)((function(){y()}),[y]),Object(a.useEffect)((function(){b(t[c-1])}),[t,c]);var S=function(e,t){setTimeout((function(){t()}),e)};return Object(i.jsxs)("div",{className:"trivia",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"question",children:null===d||void 0===d?void 0:d.question}),Object(i.jsx)("div",{className:"answers",children:null===d||void 0===d?void 0:d.answers.map((function(e){return Object(i.jsx)("div",{className:f===e?h:"answer",onClick:function(){return!f&&function(e){v(e),N("answer active"),S(3e3,(function(){N(e.correct?"answer correct":"answer wrong")})),S(5e3,(function(){e.correct?($(),S(1e3,(function(){o((function(e){return e+1})),v(null)}))):(A(),S(1e3,(function(){n(!0)})))}))}(e)},children:e.text})}))})]})}var p=function(){var e=Object(a.useState)(null),t=Object(s.a)(e,2),c=t[0],o=t[1],n=Object(a.useState)(!1),r=Object(s.a)(n,2),l=r[0],m=r[1],x=Object(a.useState)(1),j=Object(s.a)(x,2),p=j[0],O=j[1],f=Object(a.useState)("$ 0"),v=Object(s.a)(f,2),g=v[0],C=v[1],h=Object(a.useMemo)((function(){return[{id:1,amount:"$ 100"},{id:2,amount:"$ 200"},{id:3,amount:"$ 300"},{id:4,amount:"$ 500"},{id:5,amount:"$ 1.000"},{id:6,amount:"$ 2.000"},{id:7,amount:"$ 4.000"},{id:8,amount:"$ 8.000"},{id:9,amount:"$ 16.000"},{id:10,amount:"$ 32.000"},{id:11,amount:"$ 64.000"},{id:12,amount:"$ 125.000"},{id:13,amount:"$ 250.000"},{id:14,amount:"$ 500.000"},{id:15,amount:"$ 1.000.000"}].reverse()}),[]);return Object(a.useEffect)((function(){p>1&&C(h.find((function(e){return e.id===p-1})).amount)}),[p,h]),Object(i.jsx)("div",{className:"app",children:c?Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)("div",{className:"main",children:l?Object(i.jsxs)("h1",{className:"endText",children:["You earned: ",g]}):Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)("div",{className:"top",children:Object(i.jsx)("div",{className:"timer",children:Object(i.jsx)(d,{setTimeOut:m,questionNumber:p})})}),Object(i.jsx)("div",{className:"bottom",children:Object(i.jsx)(b,{data:[{id:1,question:"Cual es la fomula de la cotangente?",answers:[{text:"Cateto Adyacente/Cateto Opuesto",correct:!0},{text:"Hipotenusa/Cateto Adyacente",correct:!1},{text:"Hipotenusa/Cateto Opuesto",correct:!1},{text:"Cateto Opuesto/Cateto Adyacente",correct:!1}]},{id:2,question:"Como podemos pasar de segundos a grados?",answers:[{text:"Multiplicamos por 3600",correct:!0},{text:"Se divide entre 60",correct:!1},{text:"Dividimos entre 3600",correct:!1},{text:"Multiplicamos el Cateto Opuesto por 3 y dividimos entre el angulo",correct:!1}]},{id:3,question:"Cual es la formula de la cosecante?",answers:[{text:"Hipotenusa/Cateto Adyacente",correct:!1},{text:"Cateto Adyacente/Cateto Opuesto",correct:!1},{text:"Cateto Adyacente/Hipotenusa",correct:!0},{text:"Hipotenusa/Cateto Adyacente",correct:!1}]},{id:4,question:"El coseno de 90 es: ",answers:[{text:"La suma de los angulos",correct:!1},{text:"La suma de los catetos",correct:!1},{text:"1/2",correct:!1},{text:"0",correct:!0}]},{id:5,question:"Cuanto mide la suma de todos los angulos de un triangulo?",answers:[{text:"90 grados",correct:!1},{text:"360 grados",correct:!1},{text:"180 grados",correct:!0},{text:"No se puede sumar",correct:!1}]},{id:6,question:"El cateto adyacente sobre el cateto opuesto es: ",answers:[{text:"Tangente",correct:!1},{text:"Cotangente",correct:!0},{text:"Seno",correct:!1},{text:"Coseno",correct:!0}]},{id:7,question:"Cual es el teorema de pitagoras?",answers:[{text:"a2 = b2 + c2",correct:!0},{text:"No existe tal teorema",correct:!1},{text:"a2 = c2 - b2",correct:!1},{text:"a2 = b2 - c2",correct:!1}]},{id:8,question:"La trigonometria es: ",answers:[{text:"Matematica de triangulos",correct:!0},{text:"Geometria de triangulos",correct:!0},{text:"Ciencia de triangulos",correct:!0},{text:"El estudio de las razones trigonometricas",correct:!0}]},{id:9,question:"Cual es la formula de la tangente?",answers:[{text:"cateto opuesto/hipotenusa",correct:!1},{text:"cateto adyacente/hipotenusa",correct:!0},{text:"hipotenusa/cateto adyacente",correct:!1},{text:"hipotenusa/cateto opuesto",correct:!1}]},{id:10,question:"Los angulos en un triangulo agudo suman",answers:[{text:"360",correct:!1},{text:"45",correct:!1},{text:"90",correct:!0},{text:"180",correct:!1}]},{id:11,question:"El seno de un angulo de 0 grados es",answers:[{text:"0",correct:!0},{text:"1",correct:!1},{text:"1/2",correct:!1},{text:"\u221a3/3",correct:!1}]},{id:12,question:"Cual es la formula de la secante?",answers:[{text:"Cateto Opuesto/Hipotenusa",correct:!1},{text:"Hipotenusa/Cateto Adyacente",correct:!0},{text:"Cateto Adyacente/Cateto Opuesto",correct:!1},{text:"Cateto Adyacente/Hipotenusa",correct:!1}]},{id:13,question:"Cual es la formula de el seno?",answers:[{text:"cateto adyacente/hipotenusa",correct:!1},{text:"hipotenusa/cateto opuesto",correct:!1},{text:"hipotenusa/cateto adyacente",correct:!1},{text:"cateto opuesto/hipotenusa",correct:!0}]},{id:14,question:"Cuales de las siguientes no es una aplicacion de la trigonometria",answers:[{text:"Calcular la distancia entre dos puntos cuando uno de ellos es inaccesible",correct:!1},{text:"Calculo de la altura de un punto de pie inaccesible",correct:!1},{text:"Ninguno de los anteriores",correct:!0},{text:"C\xe1lculo de la distancia entre dos puntos inaccesibles",correct:!1}]},{id:15,question:"Quien es conocido como el padre de la trigonometria",answers:[{text:"Pitagoras",correct:!1},{text:"Hiparco",correct:!0},{text:"Euclides",correct:!1},{text:"Einstein",correct:!1}]}],questionNumber:p,setQuestionNumber:O,setTimeOut:m})})]})}),Object(i.jsx)("div",{className:"pyramid",children:Object(i.jsx)("ul",{className:"moneyList",children:h.map((function(e){return Object(i.jsxs)("li",{className:p===e.id?"moneyListItem active":"moneyListItem",children:[Object(i.jsx)("span",{className:"moneyListItemNumber",children:e.id}),Object(i.jsx)("span",{className:"moneyListItemAmount",children:e.amount})]})}))})})]}):Object(i.jsx)(u,{setUsername:o})})};r.a.render(Object(i.jsx)(o.a.StrictMode,{children:Object(i.jsx)(p,{})}),document.getElementById("root"))}},[[12,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.7ece7abf.chunk.js.map